驅魔少年爛尾？ 等我一次過話你知近呢十年既劇情

呢套野出得慢就眾所周知

最過份個陣好似成幾年都無一集
之後又唔知變左季刊定半年刊，總之等幾年都係得幾話比你睇，仲要一話得十幾頁咁

好多人話佢又亂又爛尾，我都當左係，直到最近一氣過翻煲200話打後個啲，終於比我發現新天地

原來呢套野最大既問題只係佢出得太慢，啲劇情如果一氣呵成咁睇，成個故仲係好撚正

但佢解核心謎題既215-225呢幾話，啲敘事太過穿插，每個角色用佢視點比一段仔你，時間線又唔順。
最撚慘係你每睇一小段，就要係現實世界等一兩年先有下一段。
正正常常追live咁睇，睇得明就有鬼啦，根本唔可能會記得佢啲伏筆同劇情

講得太多廢話啦，呢套我最愛黎，忍唔住屌多左兩句，下面我會貼翻一次整理好既劇情。

In Short,
我覺得作者係有個完整嘅故事大綱跟住黎寫，唔係邊寫邊作結果爛尾。
好多位你望翻轉頭，其實係一直有伏筆，而且成個故事係一脈相承，個設定係一致既。
應該唔駛太擔心作者圓唔到個故事。

動畫完結位置等同成套野完咗佢仲好啦

目前其實已經解左幾個大謎，仲有啲未交代既一次過整合埋

按時間線黎表達係咁：

七千年前既世界曾經有高度文明，諾亞班人本身係活係呢個時代

係某一日，毫無原因咁係世上出現左諾亞口中既「柱」。柱直接帶來左世界既破滅，令諾亞一族深深咁記住左呢份痛苦同絕望。
之後七千年，每一代諾亞覺醒身上都會出現既十字架形狀既聖痕，就係當年柱既形狀。所以聖痕會令佢地痛苦。同埋每一代諾亞都會覺醒十三個。

之後有part未交代，應該仲有個叫亞當既人，同千年公之間有過約定。
目前只係知千年公承諾左亞當要為世界帶黎最黑暗嘅三日，姐係滅世。同埋千年公身上背負住要對諾亞同亞當償還既重罪。

之後經過左七千年，其間千年公同Heart一直對抗，大家都想消滅對方。
係七千年後既某一日，千年公流浪到坎貝爾家城堡附近既山丘大樹上，一臉疲倦無力同悔恨咁流住淚水，之後就突然將自己一分為二變成左兩個孖生嬰兒。
點解咁做未交代，估計都係同當年對亞當既約定有關。
但係佢分裂既呢一刻，唔知有心定無意，比坎貝爾家既一個少女係佢身邊目擊到。

少女為呢兩個男仔改左名叫馬納同涅亞。並撫養佢地成人。
亦因為千年公既呢次分裂，令每一代覺醒都只係得十三個人既諾亞，多出左個人，變成十四個人。而佢兩個都無左呢七千年既記憶。

呢到有個唔重要既小問題，千年公一直都係第一諾亞。分裂左之後唔知點解，係計馬納做第一人而涅亞係第十四人。

馬納同涅亞好好感情咁一齊成長左十七年。
之後呢part未詳細交代。但重點可以概括如下。
馬納同涅亞係十七年間覺醒左有翻諾亞既記憶。
而涅亞亦認識左瑪莉安元帥，佢唔鐘意瑪莉安，但係無辦法之下接納左佢，仲好信任佢，兩個人成為左協力者。
而佢地亦識左羅德，夢之諾亞。
之後原因不明地，涅亞嘗試去殺馬納，但失敗左。
馬納親手殺左涅亞，仲食左涅亞既肉體。
馬納對於自己呢個行為，充滿悔恨，自己都接受唔到自己，終於精神崩潰左。
悔恨既馬納會對住塊鏡，希望搵翻同自己生得一模一樣既涅亞。
呢個時候馬納因為精神崩潰，就自己欺騙自己，話殺死涅亞既只係馬納。而自己因為食左涅亞落肚，所以肉體已經合二為一，自己已經變翻做七千年前既千年公，馬納同涅亞已經消失左。
但馬納只係自己欺騙緊自己，佢根本只係馬納。但從此佢以千年公自居，希望將馬納既人格埋葬，亦自此變得失去理性瘋瘋癲癲。
另外，涅亞係死前已經預見到呢個結局，所以已經搵定一個宿主，將自己嘅諾亞記憶比左宿主，等自己可以係下一代再次覺醒。自此涅亞只係保得住屬於佢既諾亞記憶，或者話靈魂。而佢既肉體已經比馬納吞噬左。
而涅亞既協助者，瑪莉安元帥知道左涅亞已經轉移左佢既諾亞記憶，搵到宿主，但元帥並唔知道宿主到底係邊個。
元帥自此一直尋找宿主，以復活涅亞為目標。
順便一提，呢一part既故事知道真相既就只有瑪莉安元帥，夢之諾亞，書翁，同heart。另外新一代智之諾亞因為有魔眼，所以雖然當時唔在場但都知道成件事。馬納當然都知，但之後癲左。另外仲有自主型innocence 紅衣主教，佢應該係由heart個到得知件事。

之後過左大約二十年。
呢二十年黎馬納一直係到搵涅亞。受到太大打擊既佢再一次無左7000年黎既記憶。只係記得自己好想搵翻涅亞再同翻佢一齊。
無人諗到，明明係20年前已經搵左宿主既涅亞，佢既宿主竟然會係得幾歲既亞連。順帶一提，從後面涅亞覺醒左之後既記憶黎睇，應該佢自己都估唔到點解個宿主會係年齡上對唔上。
呢個時候，最先遇上主角既就係馬納。
紅衣，瑪莉安同夢之諾亞雖然一直監視住失憶既馬納，但三個人都無發現亞連就係宿主。

之後個part有啲細節未交代，但大致都拼到個大綱出嚟。
馬納遇上左亞連之後係馬戲團帶走左佢，之後雙依為命湊大亞連。
幾年後，唔知咩原因馬納死左，正確黎講應該係假死左。失去親人，亞連行差踏錯，製造左惡魔出黎，之後身上innocence覺醒仲殺埋呢個惡魔。
瑪莉安元帥及時出現，拯救左身心都大受打擊既亞連。之後師父佢自然係收左亞連做徒弟。
師父把口話唔在乎亞連，只係想涅亞復活，反正涅亞覺醒後，亞連既思想都自然會被吞噬。
但其實師父個心好在乎亞連。之後就養大徒弟，將佢培養做驅魔師。

咁又過左十幾年。
師父突然消失，亞連去教團搵師父，就係成個故事既開始。

照數翻其實諾亞線既未解之謎得幾個
1. 七千年前，亞當同千年公有咩約定，千年公背負左咩大罪。同埋柱從何來？
2. 七千年後，千年公受左咩打擊要一分為二
3. 再17年後，涅亞同馬納因咩原因要自相殘殺，同涅亞係點搵宿主
4. 再35年後，馬納由收養亞連到亞連製造惡魔之間發生咩事
5. 最後就係涅亞同瑪莉安之間到底有咩約定

而教團線既未解之謎就相對無咩咁吸引，主要得幾樣
6.邊個係heart
7. Heart 同紅衣個plan係點
8. 鴉個長官係同師父有個約定會幫師父既，但實際個約定係點就未講

其他個啲仲有少少，例如：
9. 咩係大元帥
10. 邊個係教皇
11. 惡魔進化既終點
12. 咎落
等等....

但呢啲感覺已經唔太重要，隨住故事發展呢啲謎題已經被邊緣化，主線已經放左係諾亞線到

上次睇完，已經唔記得講到邊，即係又要再睇遲下等佢出哂再睇過算

成日唔知停刊定休刊, 唔記得睇到邊要重睇
加上畫風成日變
久而久之就放棄左

成日記錯依套野 要飲人奶先有力量個套

個套都好撚正
一開始以為係單純h動，點知中段開始個劇情黎料，突然變到好撚好睇，已經脫離左h動既範圍

我諗主要係佢個世界觀set得好，先可以由賣肉h動變到有翻d劇情可言

我已經為你整理好所有劇情

細個用左一個復活假煲哂百幾集
屌你老母好撚睇到
不過可惜作者物理上收左皮
自始呢套野已經

唔係出得慢
係個作者有病, 應該畫唔到落去

睇完你段字都係覺得劇情亂來，明明一開始套野係聖潔打惡魔，至從有左堆諾亞嘅角色就亂撚曬

對套野最深刻都係LV4打到黎

睇完你篇野 我都係跟唔到個故仔 明明我全話都睇過哂但係有D野已經唔記得左

依套正野可惜作者好似有重病

作者病到畫唔到
冇咩人怪佢，有心無力

對比富慳，三浦呢啲佢好好多

但之後lv 4 隨便打...果時lv 4出嚟時明明好震撼

唔係呢個世界
挪亞本來身處嗰個高文明世界係另一個世界
俾柱毁滅咗之後佢哋喺7千年前來到而家呢個世界
柱就係覺醒後嘅千年伯爵
蘿德講而家呢個世界係佢哋創造

出得太慢真係死症黎

係,我記得開頭打lv3 都打到好吃力
到出左lv 4教團被入侵個陣直程用人海堆都擋唔到佢

到後期lv 4就變左高階雜兵

一隻差唔多屌打成個教團

呢個我哋既睇法唔一致

羅德原話係咁：呢個世界係為此（破滅）而被創造。
夢之諾亞無提過世界到底係由邊個創造。

雖然作者未正式解話，大家都係估，
而我傾向相信故事係我諗咁樣，有以下幾個原因令我咁諗：
1. 如果諾亞自己創造一個世界，無必要去創造innocence 同 heart
2. 如果heart係由佢所造，佢亦無必要去搵heart搵足7000年，仲要搵唔翻heart
3. 創造一個世界出黎既人，好難理解佢會對現在呢個世界背負啲咩必須償還既大罪。反之，用我既理解，同一個世界，先比較易解到佢欠左呢個世界啲咩。

其實仲有，不過唔打了

我都係最初睇左個百幾集動漫入左坑

好記得師父出場係91定92集，屌你等撚左90幾集先見到師父，型撚到癲

點知之後就完撚左

套野紅唔起首先係作者病太耐
其次係利娜莉剪頭髮
第三就係敵方太強
明明果時都已經DUM到本整長篇動畫

勁好睇 畫得又靚 希望個作者快d好返

btw 男主個名叫Allen Walker ，我買港版時譯做艾倫。

而家講Allen Walker 只會記得DJ Alan walker，有少少感慨

有病想畫但畫唔到
冇病冇痛既就唔想畫

依家d頭髮長返了

呢套咩黎??好似好正

富奸畫白書果時都係勤力撚黎
講起上黎今年獵人仲未有著落 說好的一年五話呢

最憎D動/漫畫係唔係都剪撚短頭髮
仆街黎

變少女漫畫風個幾年最難頂
聽講話代筆，但最慘係撞啱個期講到兩個男人相逢摸晒面，接近嘴對嘴咁

哇屌加埋啲少女漫畫風，成套BL漫咁

呢套你要屋企無人先好睇
都成十年前，唔sure個名係咪叫聖痕練金士定sth like tht
總之你見到個有個咩劍之聖女，設定係男主要周圍搵女吸佢個乳頭飲奶先有力量就係

動畫好似出左兩季，十足十h動黎，飲奶都無打格，又大大聲呻吟，要大陸仔自加聖光先出到街

之後個啲得漫畫無動畫

果時lv 4出現，用左好多留白，感覺好靜，好幽秘，仿佛所有人都等待緊啲野降臨咁。氣氛營造到好緊張，之後有小孩嘅面悄悄露出嚟，笑得純真又詭譎，最後全貌係扭曲不合比例形體似天使嘅軀殼出現。

成個畫面矛盾得真係好詭秘，我果時睇到好震撼，驚驚。

之後lv 4變雜兵真係so9sad 明明好期待

即係養大亞連既馬納就係千年公？

咁故事一開始馬納變惡魔，同千年公引亞連整惡魔係假既？

其實初期都好多女仔追
話夠曬腐 變少女漫個排就仲腐了

作者係有病
個病仲有高高低低，情況差起上嚟畫唔到。情況好起上黎可以接job幫其他動漫同game出人設(同唔記得係咪有份出埋分鏡) ，但總之驅魔就keep住一年一兩話

女主角剪頭髮個下已經爛尾

身邊有女仔fd J腐係主要J雙子，反而唔係J Allen同神田

我第一次睇係好多年前
好似十年都有
唔知出左咁耐

Lv4岩岩出黎個種絕望
我好想繼續番工

呢個live啱啱講緊，未解完呢個謎

目前已知既簡化左就係咁:
約五十年前，千年公將自己一分為二，馬納同涅亞
馬涅就係細過養Allen 個個小丑
涅亞就死左，留左d記憶比Allen

馬納明明無死，咁故事一開始個惡魔邊到黎？呢個仲未解
惡魔就應該係真既，因為Allen親自召佢出黎，但個靈魂係邊到黎，就仲係眾說紛紜

如果係教團番工會比比lv 3爆頭，一排排逐個逐個爆

勁中意拉比
作者好似完全唔記得左佢

岩岩睇果時仲係中一
到依家出黎做左幾年野
漫畫我仲有買緊
方舟篇突破臨界點最正

因為我諗大概現實世界十年前開始，個故事主線已經focus落諾亞線到

條heart vs 千年公 既劇情線已經被邊緣化左

好可惜作者上位先重病

主線都無左

估唔到今時今日重有人講呢套野，岩岩睇覺得艾倫真係型到一個點🤦‍♂️

唔知依套，個作者本身都係正野黎，幾索嫁

用太刀個男主好型又好勁

堆人海戰術都唔撚夠打

之後班元帥一出場就sm爆佢地

234集入面師傅同蘿德講呢個唔係挪亞原本嘅世界
應該係挪亞走佬到而家呢個世界，並且影響世界格局，所以佢哋話係自己創造

真？😱😱😱

有冇圖
咁多年都未見過佢個樣

係幾好睇
但係d敵人好似屈哂機咁

睇你點理解

我既理解師父既意思係

清朝既香港同今日既香港已經係兩個世界
我估係表達呢個意思，係時代唔同左咁解

加多個原因當比大家參考
如果真係字面上咁兩個不同世界，有多一樣野係好難解得通
如果自己創造一個世界出黎，點會千年公話自己存在既唯一意義就係去破滅呢個世界
要夾硬解就一定解到，但破滅一個自己創造出黎既世界就係存在唯一意義太難理解了。
相反先易解到。
另外師父都講過諾亞係活係過去呢啲直觀既說話

靚女畫畫係特別靚

牛姨好靚！第一次見佢真樣，之前佢個樣一直都被遮住

係
細個睇動漫都係譯艾倫

及肩髮

完全無心機再追

就係動漫完個下先中毒

諗起佢話自己係大叔控所以自己既作品畫好多大叔

主角師父死左未？

果時淨係睇到佢好似好勁抽，之後俾人暗殺得返灘血咁

明明長髮個陣好好J

再加埋對腳

每次一講起呢啲，富奸就要出嚟受靶

就算打得過都冇用
佢地識轉生
殺左轉個頭就復活番

而家睇都好撚型

上年都好似無出

趙治死左未？

好少見人留意呢個
未死，比人監視緊

d gray man 人設頂級

留名

好想佢快d出
但2邊好唔平均

細細個果陣好鍾意佢招神之道化
覺得個名好型

因為趙治棄左

當年抽勁多komica d tcg

傻撚左

咁有有對屌西腳，你J唔J

成個青春都用嚟等佢更新

原來套野仲未完
幾年前睇動畫覺得好正
個陣諗住追埋落去
但見佢漫畫未出晒就無追落去諗住等完一次過睇

動漫完結個陣係0幾年，係我既啟蒙毒物黎

依家出到236定237
就係講緊亞連同馬納馬戲團個段

以下係無理據純9up:
諾亞係柱得到力量 覺得自己優越過普通人之類
利用惡魔管理/打壓人類
之後發展成人類vs諾亞
千年公想幫人類 係柱度唔知搞乜搞到滅世

innocence我大膽估計係源自柱/技術模仿
自律型一出場 我就覺得同惡魔係差唔多嘅野
加上用能力個款同千年公有d似

另外本身宿主係個大人
(出過一兩格 無記錯係長馬尾 戴眼鏡)
所以先會話年紀唔match
至於d人話同書翁有關我就覺得行得太遠

之前好似有訪問話主線係定好哂
所以劇情應該未至於爛得好勁
反而作者本人更加令人擔心

暫時最大問題應該都係亞連叫落惡魔度嘅係邊個
叫馬納(頭上面個名太難睇 可能fake都唔出奇)
同亞連有關係 又唔係千年公

個幾集係刻畫到勁絕望

最撚正係之後三元帥出場屌打惡魔

好記得師父型撚到震

大師兄，知唔知中文單行本依家出到幾冊，

同埋邊度仲有得買

仲有一幕好有印象，係科長撞鬼之後讀返所有因為實驗而死嘅人的名字，雖然係小插曲但咁樣令人物角色更豐滿

我記得畫風去到後期就變左少女漫畫

信和好似有
我買到第24本

其實叫作者出小說好無

我好似就係依段時期棄 好地地熱血漫搞到咁真係頂唔順

唔計依家，對上一個大篇章係第二驅魔師
其實都已經唔係打緊惡魔

打惡魔既巔峰真係lv 4

六幻

Innocence 發動！ 界蟲一幻！

師傅係咪真係死左 最有印象係佢無啦啦話死左得返把槍停太耐乜都唔記得

呢套真係好睇嘅 但出得好～撚～慢
我已經蓄埋幾次更新睇一次
耐到我都唔撚記得d劇情
又重頭睇過 成套野我重覆睇左三四次
決定唔撚睇 等佢完再清

Lv 4 仲要畫到好大反差
成個天使咁

你好似講解得好詳細咁但我睇唔夠一半就理解唔到做緊咩
太多唔知點解、唔知出於咩原因

呢個謎未解，由你講個幕到依家，師父都無再正式出過場
但之後有一次靠夢之諾亞幫手，連通左Allen 既意識，拯救左Allen無被涅亞吞噬意識，之後就走左

夢之諾亞好似仲同師父講左句，你安心瞓多陣咁

我自己就覺得咁撚型既角色點會死
只係因為設定到師父太屈，先要搵個籍口退佢場。如果下下都出嚟，咁個故事根本推進唔到。
佢咩都知道晒，無謎可言，實力又頂級，咩人都唔夠佢打。

而且照劇情走向睇，應該有一幕要講佢同涅亞相遇。

因為作者真係未交代個啲行為動機
我只能夠skip 左啲原因，直接交代個件事既結果

其實有一個問題，咁多年黎都好少見人係網上討論

到底點解馬納係第一諾亞而涅亞係十四？而唔係計涅亞係一而馬納係十四。

因為十三諾亞都七千年前就宣誓向千年公效忠（第一諾亞），會無條件執行佢嘅命令，仲要拼死保護佢。所以邊個係第一邊個係十四呢個影響係好大

到時馬納先係背叛者

個排嘔心到

好彩依家好翻

我最深印象個幕係好前期
有一個短篇章得兩集，講有個千年劍士係到守護公主，有幕係Allen 驅完魔後影住劍士個樣一直變老
配埋啲音樂，咁屌睇到我心都酸

話佢爛尾主要係擔心個作者係咪真係畫得完
反正完之前都唔會追住，追live隔成年睇一話真係頭到大埋

細個睇第一次見佢出呢招個陣

我心諗點解搞下搞下連楊過都出埋黎
又係無左一隻手，獨臂大俠，又係揸一把大劍加個型棍子披風

我覺得自己以前好痴線

我覺得呢個就係問題
先唔講佢連載太慢，佢留白嘅地方都太多
先搞到讀者連基本了解個故事都有困難

如果講音樂，人偶首歌真係好聽

亞連係咪諾亞一份子？

你以為係敵人，其實可能係朋友

有個講法係call 左隻狗出嚟

作者有力畫人設接其他job，
就係冇力的起手肝畫驅魔
算鳩數啦，呢套垃圾連爛尾都唔算應該直接歸類做斷尾。

有巴打出左圖了

睇動畫最有印象一集係全員收哂皮
亞連靠方舟彈琴令到隊友滿血復活
當時首背景歌勁好聽

隔咁耐先出，我中間個幾年都斷左無追

要真愛先可以keep住每半年追一集

不過佢啲造型真心好正

動漫你老母
漫畫未撚完動漫完d咩？

當初勁鐘意睇 煲曬動畫結果咁多年都未有結局睇
已經放棄咗
迪姆甘比好可愛仲記得亞連第一次變神之小丑mode型到核爆 成套野真係好好睇

牛媽套鋼煉又係另一套啟蒙毒物黎
始終係青春期幫助大家啟蒙都係要靠女畫家

呢套中學好鍾意睇

只可以保證係個一代唔出現

仲係處於失蹤狀態，未能確認死亡

師父咁撚型棍，點可以比佢死

作者出得慢係佢有病

佢仲畫到已經要感恩

我都想睇到佢完

利申：20前買exam 第一話睇起

仲有雙子個首都好癲

原來無爛，等佢完左先一次過追返，畫風都係鍾意第5-6卷時期

有年無啦啦更幾集
之後又冇左影
睇到1999
細個追到e家都未出完
有生之年系列

希望作者好番 埋到個尾

當年動畫首 奏者之歌 好撚正

過咗十年，佢出咗25話
睇嚟大家要鬥長命
希望作者身體健康

啱啱翻睇動畫，原來第二集就已經有講
大元帥出場之後，介紹innocence 個陣有講到明，呢個世界已經毁滅過一次，就係諾亞大洪水

真係耐到我都唔記得

原來仲未完
中學嗰陣買過兩本單行本之後就懶得追

如果佢淨出故事 搵助手畫咁可能可以出多啲

腰痛

嗰陣淨係諗佢改編自聖經
始終問題都係出得太慢，不過星野桂有病無計
前排佢喺ig仲俾班小粉紅圍攻搞到del post
因為佢話台灣係一個溫暖嘅國家

人格上唔係

因為第一使徒係"千年公"
而"千年公"揀咗馬納而唔係涅亞
(將"千年公"視為原本人格會好理解d)

但係之前睇過有人話第三使徒個期先係最似d gray man前嘅畫風

劍應該係源自涅亞
而且能力同千年公一樣都係對基因
(千年公-對人類 劍-對諾亞)

拖應該係為咗搵heart出黎
不過咁多年都搵唔到

亞連發夢麥田個度話係真師父 唔係羅德扮
至少確認未完全消失

唔係好明，如果馬納傻左，點解涅亞死果時會認唔到？
重比阿連用左來變惡魔？

錯左

重新問，應該話馬納當時就係千年公分身之一，
同時涅亞就寄宿係亞連度，咁幫阿蓮整惡魔千年公又係邊個？

依家連載Live講緊呢part，未講完

但正路理解係咁：
馬納「死」左之後，亞連就無再見過佢肉身
之後就出現左個千年公係佢面前，亞連唔知佢就係馬納，照樣呼喚左靈魂黎制造惡魔
亞連召喚翻嚟個靈魂到底係邊個嘅呢一刻仲係眾說紛紜，作者未開估
但亞連以為自己真係叫左馬納出嚟，好受傷害

咁撚癲

耐到唔記得拉比幾時唔見

4年前套動畫新作真係好撚垃圾

呢套嘢真係呢。。。
初中睇到u grad都未完
已經唔記得晒 淨係記得嗰陣睇好震撼
等佢完咗再補返

我剩係記得唔知邊個去左日本，成個島都係Lv3幾上

冇睇過
值唔值得追

農村大D女人都鐘意肌肉型多D

睇完個post 又由頭重睇過

我都係隔左一排先一口氣睇晒 不過宜家已唔記得佢講乜

佢未死，唔好放棄住呀巴打

巴打好有錢

仲要係抽包無爆盒 最多都係得幾張ir

的確未算爛尾
只係個劇情似是而非，似懂非懂，又唔解釋清楚
好驚佢好似烙印戰士同強殖裝甲咁停

李娜利好撚正

星野老師有病呀 😭😭

多謝樓豬整理
自從女主變短髮，漫畫又斷下斷下之後就無追
但又好想知套野個設定到底係點

唔好咁燥

我估佢話完結既意思係完左103集姐

睇完動畫竟然有可能忍到手

咁當初亞連用黎"復活"馬納個靈魂係邊個黎??

中間個段好撚難頂
直頭BL漫咁款

好彩依家正常翻啲

好記得當年同銀魂同期
銀魂出到爛撚左完鳩埋都未完

仲未講
不過星野桂講過遲吓會交代

巴打本身有無追開

加左d 混種 驅魔師後 畫風又變得太多
都唔係好認得人同跟唔到個故仔了

支持樓主整理劇情
呢套都係我最愛之一
可惜實在出得太慢我甩晒劇情
到宜家我都係最鐘意拉比呢個動漫角
幾時俾佢出返場呀頂

但一般黎講紅既輕小說都會漫畫化
再紅啲r到budget就會動畫化

大佬，請教埋24冊係講到邊

整理劇情有我為你效勞

有啦 由動畫追到漫畫 停刊停勁耐 以為星野桂死L 左 中學追到三十歲

強殖裝甲笑而不語

千年公唔係就係亞當？

其實教團可能仲勁
有心有自立型有大元帥好多底牌

10年前入過坑
知道作者有病成日休刊
追到我好痛苦
幾經辛苦棄咗 之後就一直唔敢再入坑
見到有更新都唔敢㩒入去
我諗我會等到佢完先會由頭睇一次

但真心我以前真係好鍾意呢套
畫風靚 故事吸引 人物都幾有特色
動畫啲歌都好好聽 最記得係好初頭嗰陣
人偶拉拉嗰首lullaby 個旋律到而家都好記得

而家好多動漫都係重生/轉生/異世界召喚
(死嘅方法好多都係撞車 所以啲人成日笑卡車司機客串幾套漫畫)
劇情離不開異世界養成/惡役變好屈原主角機/冒險者
都唔係話唔好睇 只係變到千篇一律咁
好似呢個世界得返西餐呢種菜系咁
係好多菜式揀 但想食吓日本菜韓國菜泰國菜都冇

所以都係不斷重溫以前啲舊作
少年漫嚟講 鋼練係重溫係最多次
同作者嘅銀之匙都重溫過幾次
(牛媽真係正野 呢兩套漫畫都算經典 無論係畫工/分鏡/劇情都有水準 睇得好舒服)
唔覺唔覺 吹遠咗

一齊祝福作者身體健康

估唔到咁多人都留意到有接job幫手出人設

我冇開

果陣革命機d人係咁講

呢套都係我中學啟蒙毒物黎

之前殺左果啲咪又係過雙個月就轉生

睇動畫定漫畫好？未睇過想睇

我就睇動畫入坑
睇完動再睇漫

當年睇動畫勁好j

但一年出一次既野真係頂唔住

烙印都要睇新一話都要重溫返舊幾話

呢套啲歌係好癲，由人偶到千年公之歌到雙子再到奏者

首首都正

冇睇過
但見樓主咁俾心機留低正評
加埋主題曲

到底李娜麗係鍾意亞連定神田

私心亞連

但亞連有籮德又有眼鏡妹

主角開下後宮，順應潮流姐

潮流係gay
同神田仲有眼鏡仔

變身做楊過真係型撚到震

可惜已經爛左

第一次出場以為元帥級實力
點知後面 男主 神田一刀一件

當初lv3都要九牛二虎之力先打贏
後尾畀人當草咁割

仲記得睇漫畫睇到斷手個下喊左幾日

唔好咁啦
一開波係古城，同神田兩個連打lv2都要苦戰添
你咪當佢地成長左咪算囉，後面都有講兩個都過左臨界點有元帥實力嫁啦

咁元帥係屌打lv4嫁啦

班元帥除左唱歌果個之外都高佢兩個最少一級
師父吊打覺醒緹奇
艾連畀人打到仆街

邊個係唱歌個個

之前有一排我真係太耐無睇有次自己數一數，發現數唔出有邊五個元帥

最多劇情就藝術佬，之後實記得師父，之後記得有波霸同痴線佬
然後諗極都諗唔到第五個

屌原來有個一開始死撚左

冇死呀
咪畀人洗腦不停唱千年公果個

分分鐘連佢都勁主角一班

好耐以前睇完動畫
依家睇返樓主總結 啲回憶返晒嚟

李娜麗落海打畫家都好經典

最近有冇畫?

我覺得依個髮型正好多

最短果隻係垃圾

呢套啲人設同啲歌都係好撚高質

有生之年系列
以前鍾意到買哂成set DVD

可惜原作成日轉畫風更新又慢 追唔落去
如果作者真係已經寫好大綱嘅希望佢肯搵人幫佢畫
一個月有20頁已經好滿足

推薦大家睇吓呢個網

裏面有好詳細嘅背景、人物同劇情分析

而且連載慢仲放大左呢個問題令佢更明顯

淨係記得細個時

睇到船戰完

叫個女嘅停時間控制

送別成船戰友

睇到好滾動

歷來你先係大佬

巴打識啲野

就係初頭畫風吸引我睇驅魔，好有歌德感，d建築物又畫得好靚

成個氣氛都營造得好正

我都係呢兩日重睇
已經到第七集

一齊啦老友

童年最愛漫畫
作者有病真係好可惜

其實係咩病？

老友係咪蒲開漫畫人

懶得追係咪覺得唔好睇

唔係唔好睇
不過好重口味致鬱…
依家知道作者可能畫唔完更加唔準備再睇住

要保持到質素先得

好似條腰同手有問題 而家用左手畫 畫一陣就頂唔順要休息

其實作者轉寫小說好過啦，如果畫唔到就
我地都係想睇個結局同睇你點填d伏筆

其實heart可能已經係劇情入面出左場

富奸收皮啦

支持敢言既作者

好耐之前吹話李娜莉係heart
頂呢個post搞到我好想重睇
呢套啲仔仔正到

好耐之前睇哂動畫，最近想重新追翻作者一定要身體健康啊

岩岩重睇完
好多問題
點解紅衣要殺瑪莉安?
蘿特佢地點解要救亞連?
佢地個plan 係咩? 留返亞連等千年公覺醒去殺佢?

鴉原來咁好打, 連千年公都捉到
派佢地去打惡魔好過啦

打Lv 3搞到lenalee 差啲死
Lv2 一般名都無驅魔帥打都唔夠打

咁佢完左未 完先一次過追

係咪同人本d情節黎

樓主覺得亞蓮同神田有冇路

同神田唔肯定

但同拉比應該有

其他就擔心自己冇命睇到結局
呢套就倒返轉擔心個作者冇命畫

巴打識野

呢套畫同歌都非常好

十幾年 D Grayman fan 留名

個故事都sad
兩個可憐人搵到彼此

支那人睇盜版
講到自己咁重要

唔會啦
亞蓮點睇都係同科學班個肥仔有路多啲

白天幹漫畫家
晚上也要幹漫畫家

如果覺醒完成就計係

有無睇過富奸曾經講過自己捱到有咩病咩病個自白？
佢話自己捱撚到好辛苦。畫都畫唔到，然後收入要交高稅所以唔撚畫。

話唔定佢都有病而我地唔知？
Jum_ 出名強迫人畫

咁咪搵唔到聖潔搵唔到heart
佢地始終要搵驅魔人

幾個支部俾對面鏟咗

現實世界超過十年前

同我一齊翻煲105集啦

支部wfc
心冇事就得
佢地應該唔會在意依d野

嗰個係咪阿蓮都成問題

原來已經追左10年

絕對值得
故事人設音樂都好高質

難為正邪定分界

話說早期睇覺得D惡魔病毒好屈機
人類稍為中一中招就玩完
係得寄生型無事
心諗點解李娜莉同拉比可以生存咁耐

我都翻煲緊，陪我一齊煲啦

個作者唔係死咗咩？

係師父
佢地去搵師父

佢前排先搞緊畫展

BTW, 作者ig

翻煲可以留意到好多以前無留意既細節

以前睇動畫覺得新舊書翁 好正

睇到奏者控左allen walker後就無再睇
之後原作者收左皮變左唔知做緊乜咁
劇情亂得黎又出得慢

爬晒成個呢個post你就知點解

可以混配既
一個驅魔人加一二個鴉一齊行動

好耐以前睇過...
但D劇情唔記得晒

有d唔係好明
點解有2個亞連？
一隻狗同一個人

有錢，就是任性！

諗起對腳都

佢身體會愈來愈好

好記得當年打lv.4打到傷亡慘重咁
高潮位就係主角入左方舟彈鋼琴度
之後就係作者病左，記得有講過痛到畫唔到
自己簡單畫火柴人草稿，淨返就係助手幫手畫

然後搞唔掂週刊轉左去月刊
跟住畫風大變，記得果排主角塊臉變到好圓潤
差d認唔到去到呢個時候好多人因為畫風問題同埋連載慢左就棄左無追落去

我仲停留係神田同他個基友個故事到
慢都唔緊要，好想個畫風同埋風格恢復返以前咁
以前有jump d編輯睇住，個敘事好清晰，一睇易明。
依家太多線索講到唔清唔楚，d讀者睇到一頭霧水，個故事幾好都無用啦

中學睇到依家出來做野，好唔想套作品就咁差落去

坽烙印黎比咁絕望

烙印戰士好正

仲有好多野要交代
所有大佬都未打
咁嘅速度真係差唔多

有人鐘意睇，就姐係我既時間無白費到

咁套野完咗未

依家連載live就係講緊細個

呢一part我都覺得唔太鐘意，睇到咁後期大家都已經對班驅魔師有晒感情
你再無啦啦加一大班無咩亮點既人

一黎就打大佬，拎強殖黎比

亞當未正式講
但我理解落就應該唔係

我記得千年公名號係「亞當」

由青頭追到變中坑

成個故仔幾時先完
第二季睇到師傅唔見左就無睇
漫畫又咁慢
眼見依家啲動畫唔夠筆直又硬推岀質素仲差過以前

再睇番都係覺得有D 時間亂
就咁睇成個故事仲有排做

為愛而儲

前面啲人講起畫風
方舟至到lv4個期畫得最靚
去到怪盜g已經係尾水之後第三使徒....
不過最近又好返啲
李娜莉個樣個個時期都唔同

喜歡最近的畫風

咁你J唔J呀

但佢個種唔係一般肌肉咁簡單，係爆晒肌個隻

娜莉短頭髮唔係因為出自爆大技燒咗先咁

利申：追到講艾倫係第十三人，神田同愛人攬炒之後停咗，神田！！

敵人屈到仆街系列

自立型聖潔吊打敵人，兩個圍都打唔贏

同埋點解伯爵同諾亞會變一隊
而家講到伯爵係7000年前變成柱搞到佢地世界末日
咁諾亞憎嘅唔係伯爵咩

一齊翻煲啦

我印象中無確實講過千年公就係柱

234話有講

我唔太肯定呢個講法係咪就係話緊千年公係七千年前既柱

例如書入面都有類似既描述 ：
涅亞，據說是亞連終將變成的存在

係亞連個case，我地一般會將涅亞同亞連當做兩個唔同嘅人

應該one piece完，我哋都未完

你地鐘意睇，我既時間就用得有價值

得閒多啲翻嚟吹下水囉

啱啱重新由頭睇到234
發現後面越畫越gay
四眼仔同千年公都係
唔怪得當年咁多BL同人

最新出到237嫁，仲有3話

唔希望佢變烙印

病情既野就係估你唔到

方向正確

邊個係眼鏡仔

佢仲會考埋你Chemistry
講晒啲元素既特性比你聽

講起又好似係，一人一個元素

神田真係出櫃

多謝支持
呢套好多歌都好正
你可以聽下奏者同人偶

未爛，唔好絕望

迪姆仲有得救咩

以前中學成日追，追撚到而家做左幾年野都未完

我當年睇神雕俠侶個陣都係

多謝支持，你地鐘意睇我就整得值

比你搞到我又要抽時間重睇一次 屌

但係當年好似係就停/停咗刊之後先做革命機人設

追亞連個科學班

睇你計肉體定靈魂

睇有無備份之類
有隻黑迪姆係坎貝爾家

值得一提嘅係殺佢舊木黎自坎貝爾家棵樹
究竟係千年公分裂之後影響坎貝爾家?
定坎貝爾家本身就同魔術有關?

只計已出場人物
呢套野戰鬥力頭3點排?
1.紅衣
2.伯爵
3.瑪莉安元帥
勁少clue個個都好神秘

伯爵實力不明
自立型勁過普通諾亞
但應該強唔過伯爵
伯爵既半身涅亞都屠殺過上代諾亞

睇到拉比出事就沒再睇

有生之年系列
樓主好好心機 推

我估係室長

有
8月先啱啱出完一話

而家係咪月刊
佢隻手好返未

師兄又有好嘢

呢到好後期啦，去緊日本

腰痛我以為係富奸

好好J呀

的確無人保證佢畫得完

終於睇得明現在劇情
多謝樓主解說

最近諗住重睇番動畫
可能會同之前有唔同睇法

明明雙子同埋神田x亞連咁正

呢位巴打幾叻進行自我期望管理喎

我估計，佢依家個劇情進度應該係三分二左右

依家講歷史即係開始解釋緊D前因後果
解釋完就打大佬
跟住就完！
希望係咁

寫完小說如果人氣高又會動畫化翻

一齊重追啦

停咗幾年無睇，早排一次過睇返哂都仲係幾好睇

故事開始個陣主角同神田打lv2都係苦戰

我都好中意驅魔 好多位睇到喊

佢把槍
我有跟開星野桂ig 佢日日po野
上星期先岩岩開完原畫展
起碼唔係消失左

好似話個名叫walker係有意思
係要不斷行既意思
唔知有冇記錯

off topic 有冇人話我知berserk最近十年劇情

最近又追返
神田亞連真係好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

拉比呢

只要係亞連受所好正

未完，應該短期內都唔會完

記得作者係靚女漫畫家...

請一齊為作者送上祝福

人偶無心，唔識得sad

你呢10年應該只係睇左廿幾話連載

支部個戰力係劇情入面黎講真係好低

之前有動畫仲以為有希望
其實我鍾意 allan 以前個 innocence 多啲
Crown clown 之後好似有啲單調
同埋冇左嗌 innocence 發動

巴打仲記得最頭啲劇情

仲有第二驅魔

第二驅魔係神田同阿爾瑪
半惡魔個班係第三 而且佢地本身就係鴉
阿爾瑪篇個時就係驅魔+第三驅魔咁分隊

神之道化明明咁型又咁靚
漫畫有一幕畫到發動時成個天使咁

師父其實係咪算死左
見到血果幕心都UP9埋

應該無死 但昏迷緊 下落不明

第三驅魔人好似gg曬 因為阿爾瑪，變曬惡魔

有d係千年公個邊
(應該由暴走狀態收番做人型)
之前亞連走佬個段幫手破結界
等諾亞可以入總部救佢

怪力巨手特別啲
之後變槍同光劍
麻麻 crown clown 後期漫畫羽毛化個畫風

未，短期內唔會完

覺得神之道化隻手型d 可能舊手生化感(?)太重
同埋特別鍾意打lv4用帶綁自己繼續戰鬥呢下

完左動漫之後

睇返漫畫已經唔知佢講咩

之後啲畫質好似差左好多咁

講講下頂唔順 冇再追

之前真係勁鐘意呢套野

驚一世都睇唔到結局

邊到有講

眼佬覺醒果陣有講左一次所有人個名號
Wiki都有講

千年伯爵
為諾亞一族的第1使徒──亞當。
外表肥胖，戴著有月亮造型的高帽，墨鏡下藏有恐怖的金色眼瞳（在回憶與部份場景中千年公有另一姿態，在188回，確認其肥胖的身體是外部偽裝，千年公的本體隱藏在其中，外貌為一名中年大叔，酷似瑪那）。經常持著一把南瓜造型的傘「咧囉」到處漂浮。

應該到你生仔都未完

生左啦
個孫出世都唔知完未

都唔係出得慢咁簡單

咁係點

真係好鍾意，神作

兩隻兔咩黎，冇乜印象

真正fans

仲有小說

冇咩意思求其畫D 吉祥物

DGM? 拉比出返黎未

咁型棍既角色點死

咁姐係睇左百幾集動畫定漫畫

我都有! 個陣淨係想扭到迪姆

動

但佢地好少戲份

我都有
迪姆同拉比兔(?)好似係依個名

原來叫ヨッシー
自膠左
當年va堂畫左佢黎印手巾仔

我唔齊

我都唔齊差兩隻

有生之年
Hunter 同呢套

2009年－於3月休養結束 作品重新開始連載
2009年－於4月休養開始 作品重新開始休刊

有咩問題呀

Hunter係大佬，唔夠hunter打

其他幾套有生之年都係作者懶得畫/唔想畫/冇時間畫
d gray man係作者想畫都未必畫到，一個唔小心仲會變聖魔之血
呢套先係真．大佬喎

動畫邊度有得睇想翻煲

舊版103集？

係啊

其實驅魔少年 我覺得正個位係 主角艾連 呢個角色塑造

做到果種白又黑既矛盾

白：係人類加聖潔加驅魔師

黑：惡魔 定同果個第13定第14人 加 左眼被馬那咀咒

果種矛盾同有種立場上既搖擺不定 真係好撚正

下面 ,動畫ed6一張圖講曬：

我特別中意係艾連斷手之後果期 重新同步 再認清自己第14人加深角色矛盾 彈歌起船果到又係正

剩係你講下都頂唔順

其實再挖深d 講 聖潔教團派係咪一定係對 諾亞一族就錯？

教團因為第14人身份而驅逐/搞鳩艾連 令佢要走佬 加上聖潔不時會爆走 寄生型聖潔會減命 佢未來只會更悲慘

佢係人類同諾亞身份上 更加兩邊不是人 但其實佢本人都係做緊驅魔師既野 不過同一般驅魔師唔同 艾連因為睇到惡魔靈魂既痛苦同受救 係會同情惡魔 傾向淨化果隻

btw 我想講heart / 教團 未必岩曬 只係人類同諾亞身份立場不同 唔似其他經典動畫 有曬立場 好分明

係咪即係 d-gray man

望到即刻去翻煲

套野 ,太耐己經無人記得 我都係wiki 同 睇你post 先記起番d 劇情 , 呢套野 lv4 就當完左會好d , 睇完動畫結局就算了 , 漫畫可能要同hunter 鬥長命

上面段野好認真打 , 有無人睇到

估唔到連登仲有咁多人記得呢套嘢
未爬哂文入黎留個言先

其實某程度上我都同意

加埋依家個故事走向，其實係愈來愈傾向其實heart同教團並非全善
由出左紅衣之後已經係咁

就算講翻初始設定，其實咎落本身個設定都顯得heart好霸道
快樂之諾亞同夢之諾亞係未知邊個係十四人個陣，都幫過好多次艾倫，又唔見有咎落呢啲懲罰

個故事走向似主角挑晒兩邊機
最後佢之前d 朋友信佢所以幫佢拖

所以咪話教團都有仆街野 日日聲聲話為左人類未來 有d 偽善，講漏左 宜家係 教團 紅衣 惡魔 諾亞 都追擊緊艾倫

教團同心肯定係仆街既走向
已經唔係全唔全善問題
諾亞9成係畀佢地迫癲

期待緊大元帥就係教團黑幕

呢套野既精粹就係等佢更新

棄啦 等唔到嫁

終於爬哂文，淨係想講兩樣嘢

樓主大局觀好撚勁唔知為咗呢個Post做咗幾多準備功夫
希望作者身體健康，畫得完個故事

唔好客氣，只要你地鐘意睇，我既整理就係有價值

聖痕煉金士神作啦

推!

睇動畫睇左兩次, 打完 level 4 等左好耐, 唔知之後仲有冇?
好鐘意呢套野, 收藏放工睇。

到底當初個千年公仲會唔會出翻嚟

姐係innocence 可能都同諾亞同源

牛媽係頂級中既頂級，鋼練係神作就無需要我講
最精妙既地方就係應完既時候就完，完全無拖延。呢樣野屌打晒9成既漫畫

係咪講緊憤怒

有第二季，lv4變左公廁

可以踏空氣，同艾連打果個係咪憤怒？
淨係記得死完過幾十話又話佢轉生左去第2個成年人身上

動畫有 season 2?
邊度有得睇?????
謝謝!

你應該係記錯左，緹奇冇死過

有
自己搵下好易搵

佢哋好興吹到自己好重要
之前話咩抵制AV女優，又係笑死人
根本咁多年都無比過錢

肯定科學仔做開0

準備再追多十年

十年完到就好最驚作者之後有事完全畫唔到

新書翁係咪姐係拉比

驅魔中年

唔驚
有咩唔記得我話翻比你知

呢個聽過，真假我判斷唔到

但富奸係jump有個好特殊既地位，應該得佢一個係可以無需任何原因下，想唔畫就唔畫，又無懲罰

意識係師父黎

艾倫2.0

以前馬納係馬戲團個陣，曾經養過一隻狗，
佢幫隻狗改名叫Allen

呢個終極大佬級

你想要點罰？
作家最驚比人腰斬，你斬咗佢仲開心。

無人可以斬佢呀，份約講明可以自由停更

雖然我用"原本人格"黎形容 其實"千年公"係指諾亞呢股力量
呢股力量嘅體現就係肥伯爵 所以其實一直都係度
只不過分裂之後等到佢地大個覺醒先出番黎
(馬納成日瞓唔知關唔關事)
而馬納就係受"千年公"驅使而殺死+"食咗"涅亞
之後接受唔到而忘記自己係馬納+毀自己容
(究竟點樣"食咗"仲未知 畢竟仲有緹奇同14號一樣樣呢條伏線)

唔確定分裂前嘅千年公對上一個世界嘅事知唔知/知幾多
但係分裂後 涅亞可能經某d渠道(eg.書翁)知道被諾亞利用嘅事
所以決定要殺哂諾亞 藉此解放馬納(+自己)

innocence同諾亞同源只係一個假設 暫時未有咩證據
估計亞連劍源自涅亞係因為涅亞同千年公都有同一把劍 (不過相反顏色)
涅亞當年能夠以一己之力屠殺羅德以外全部諾亞
應該就係靠把劍嘅對諾亞基因能力

暫時得憤怒死咗 未有翻生
諾亞只係講過係每一代會一齊出現
但係死咗一個會係呢代復活定等下一代就唔清楚

睇內容係經羅德連結過去
之後羅德叫師父瞓下
睇下要瞓到我地現實幾多年之後

依家嘅亞連究竟係咩黎仲未知
當年嘅"亞連"係一個成人 而且無innocence
唔知點樣變成赤手
"亞連"都對基因有研究
邊個做 對身體做過d咩 都唔知
(最大可疑紅衣主教 可能用innocence改造肉體?)

驅風老年

其實有個問題想問大家 就係艾倫 一開始呼喚出黎係惡魔機械的靈魂係邊個
我都係驅魔少年迷 但係睇到宜家
我硬係覺得果一幕有千年公同 有馬納靈魂的惡魔機械 同宜家的劇情有d 矛盾

可能作者身體愈來愈好呢

師父型到pk

好想佢快啲出翻場

睇完即刻恢復返啲記憶
呢套太多年 唔記得哂
每幾年先補一次

亞連真係好萌

留意到巴打受左好大創傷
由少年等到中年再到老年

一齊祝福作者身體健康快啲畫啦

邊個位比較亂，我改善下

唔好放棄
畫風最難頂個期已經過左了

師兄呢啲先係真愛既表現

好鍾意呢套漫
得閒都check快有冇更新
不過真係唔多記得好多細節
神田個part之後都唔多記得
我自己都幾鍾意神田仲part
第二第三驅魔師都幾慘
最印象心刻都真係動畫出level 4

仲有本畫冊

未，請再等多幾年

喊

等到變驅風老年

唔好放棄呀巴打

神之道化之後就公認係型撚到震啦

兩位真愛師兄真係令我甘拜下風

有冇ching專登走去揾14號琴譜嚟練

睇過篇唔知係台BLOG 定內容農場既文, 一句去總結富奸既成就, 就係當你可以得到幽遊白書的成就, 就可以得到全職獵人既待遇

好charm

其實套野真係好好睇。初初都有啲接受唔到畫風好似坐過山車咁，不過依家只希望作者夠長命堅持畫落去BTW其實樓主已經解析得唔錯。

個劇情好吸引好想知啲謎底

可能唔會再出現第二個富奸了

完咗啦?
唔記晒講咩LU
有冇屌到李娜利?

咁即係完左未？？

未，可以慢慢等

要唔要推介兩本相應既同人本比你

老司機~我綁好安全帶啦開車啦

請學會享受追連載既樂趣

神之道化啲變化唔係仲多咗咩，反而唔太喜歡最初形態，好記得個時成日話以漫畫黑白角度上睇艾倫似愛德華（有帽外套，髮型，都係有一隻非正常
手，手可以變刀）+洛克人同哥普拉（手變砲）

唔知係咪怕抄襲輿論之後Jump要求艾倫大改形象，改髮型同能力改為神丑
（鋼鍊2001連載，驅魔少年2004連載，鋼鍊起2003年動畫化個熱潮之後做成比人感覺瓜田李下，艾倫造型係抄出嚟）

但到大劍之後就話抄楊過（獨臂+大劍）

一直等緊拉比個❓判
等咗十幾年仲未開估

滿！滿！滿！

恢復左記憶又可以再享受等待連載

記得有段時間
神田同艾倫基得出汁
頂唔順棄左

少女漫畫風個陣

我哋向好既方面看

同學仔多唔多人識

樓主日日都推po 係唔係諗住推到2046

我目標想覆晒每個留過言既人
你支唔支持

早排我都一口氣重新睇過晒
後面講到亞連一直好珍惜同馬納嘅回憶
但原來馬納全程痴痴呆呆, 根本冇正眼望過亞連一眼
連「亞連」呢個名, 都只係狗名, sad到爆

一陣話馬納扮傻，反轉劇情

如果出個爛尾既結局會唔會衰過無

唔會

聖魔之血

失瘋中年

等番中年

心境少年

等左幾年

連巴打你都加入

聖魔我未入坑咩環境

同零使差唔多，只係零使有遺稿佢冇

Lm

套野仲有出咩
我以為腰斬左

allen walker

其實有點未諗通
就係最初艾倫將馬拿復活時，果件惡魔骨D對答又好似真係馬拿黎
但如果馬拿又係千年公，又點塞落副惡魔骨度

得幾個可能性
1.植入左假記憶
2.作者唔記得左件事，後尾愈吹愈大
3.師傅/14號/心做手腳

細個睇animax 好鐘意呢套大個知到作者死咗sad 到爆炸

出香水

+1 op又正
人又靚
動畫結局都ok

仲咁有market

推

驅

魔

少

年

漫畫完左?

咁多位巴打原來咁留意呢到

好開心

驅風少年

艾倫獲加！！！！！！！

水彩(?)畫，好靚呀

哇！就係要呢啲！

其實作者已經寫好晒全部故事，只係作者因健康問題先出得慢。
故事從來都好順暢，真係出得慢唔記得之前啲劇情，要重睇多次前幾話。

出月曆

如果出小說殺唔殺

勁多bug位
睇佢點兜

最bug你覺得係咩

其實套嘢好好睇
但神田打完阿爾瑪卡爾瑪之後好亂
我覺得最好睇係方舟篇
逐個逐個方舟入面打挪亞
神田打用雷個個挪亞勁好睇
放黑色蝴蝶嗰個挪亞暴走個度又好睇
鬼滅個無限城個篇跟本就係抄佢

瑪那個靈魂最難解釋
戰力脹得太快
好多伏筆唔知佢點填

女主角幾時出返場

有咩幫到你

幾時會有新一話

漫畫初期d畫真係好靚
好英倫feel好正

出到後期 d角色全部發福咁
我已經放棄左呢套野
等佢完我先睇返

唔好放棄呀，要有信念

睇錯魔導少年，仲打算入黎屌7樓主讚佢好

agger!! 我都最鍾意方舟篇，一個一個留低真係好刺激

有咩漫畫app可以搵到呢套野

有新圖

我真係因為呢個post重睇
好撚好睇呀屌
啊連 神田 拉比 師父

I love 挪亞
伯爵嗚嗚嗚
男主好慘

呢套野真係好有趣
一開始唔鐘意反派
教會好有愛
而家正邪完全癲倒

又有新圖啦

樓豬近排忙到想死，要靠你地頂住先

其實而家作者身體點樣？仲畫唔畫到？

見佢又不停出IG啊
但係都係普通輕鬆日常野

原來上個月出咗238

推post

呢套野我只睇過動畫 最後打LV4 之後就無再出？

主角彈鋼琴既BGM 幾好聽

佢同個角色一樣

仲有，個到大概去到成個故事既一半

老年了

$10一本有無人有興趣收曬佢屋企無位要清
不過唔齊集數

可能又係到死個日都無結局

係我地死個日定作者死個日

兩樣都有機會
如果作者好番d不如一次過畫哂驅魔先做其他野
Btw其實佢究竟咩病咁大獲？
唉，好唏噓記得當年全盛時期驅魔少年/火影/海賊王三分天下，
有段時期驅魔直頭做埋冠軍，同依家鬼滅差唔多。
一個病就搞到咁，明明作者好勤力，富堅個d又唔見佢死

體弱多病又成日整傷
基本上日本爆親咩流行病佢都好似會奶埋一份咁

男定女黎

女

弱女子，嫁左人未要好好保護佢

推一推

唔記得作者有乜病 我好記得果陣休左幾年

風

老

人

不經不覺 有睇驅魔既都係老鬼了 一早過曬氣嫁啦 出新動畫篇 果陣當佢完左會開心d

聖誕了 無人理驅魔少年了

有我緊守崗位！

作者真係多病定其實嫁左人生仔
咁多年仔女都大喇
可以一次過畫完未

完唔到嫁啦 唔洗預

こんばんは

歡渡佳節，吉吉利利
會完到嫁

不想再驅魔了 再番工鳥

個作者成日更新ig 又唔畫漫畫

係囉，係咪未諗好點收科呀

過氣中年

少年 又一個冬季了

未過農曆年

想問埋暗黑破壞神，係唔係都爛左.........好想知暗黑阿當，會唔會俾阿當殺

近期更新

尋晚開咗IG Live，有幾幅畫同埋介紹吓啲香水(?)

巴打跟得好貼

有follow佢IG，咁啱見到話聲俾大家知

啱啱發現原來攬炒巴個post都係同你傾緊計

係喎

見有緣同你都幾有心，講兩句希望你聽入耳

有d人呢，好得意嫁，你愈屌佢呢佢就愈唔會收嗲
你想佢收撚皮呢，就要比佢覺得自己柒左on9左，比玩緊，佢條氣唔順就會收嗲
事實係點反而唔重要，但佢唔想自己做on9仔，個結果就係會收嗲

所以我唔會屌，因為我唔夠個班人無賴
我只可以提吓其他人個啲係分化/五毛撚，等大家唔好俾佢地帶風向

兄弟爬山，各自努力

台版漫畫已經出左26 27，香港文傳仲未出，有冇清知道港版係唔係唔再出啦？

好靚呀

應該仲會出

推返上黎

叻仔

作者呢排個IG無驅魔少年啲畫
多數都係講文具

幫手推

推到結局為止